知道了事實後又能怎樣

你常常說我不愛你
知道了事實後又能怎樣

唔好咁啦，你唔好走治，我過嚟畀溫暖你

需要溫暖的不是我

咁你畀溫暖我ok?

maybe

對方成日都咁講？
你地一齊左幾耐呀？

二三個月

[member]我吾愛佢 其實我自己都吾清楚[/member］

咁而家個情況係點呀？
已經分左手？
但個事實係d咩

未分手呀

咁你未分得手一定有你既原因既
你覺得有咩原因令你都決定唔到先？

原因我自己都吾清楚
但係我有同佢講過分手
不過佢喊到碌地 最後都係唔忍心分手

對住女人的眼淚始終都唔忍心
但係一齊返個情況有冇改善到？

以前佢郁啲就發脾氣
而家郁啲就喊

咁佢都幾大轉變喎
但你諗住點呀咁？